2019.12.10 文宣 要人

姜丹尼爾生日+抑鬱+拍拖不離不棄支持區

讓我們來一起支持姜丹
一起陪祂走過情緒病的低潮期吧！

we connect+konnect

鳩po 拉

請問ching是否五毛唔係好 gay的專屬推拉師。

其實我想推佢...

落海定屎坑

渠 連埋部單車

勁高質

笑唔出。

五毛公關公司
拉

我咁撐你d廢po u 25 me

因為我係

拉

仲有7個鐘就係啦... 跪求大家入嚟睇一睇

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
一陣要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

祂

做bot撚啦

法國gay妹份人幾detail
昂子又幾留意到

gay妹係幾長+細

On9

詳+細

唔記得左原來今日牙舟生日

支持牙舟
今晚又有大山婆慰寂

有冇生日炮?

算啦 我地welo淨係記得8.25文宣已經足夠